周日Dinner

Fucking Fried Rice

屎汁？

辣殺

正

福建炒飯
Color too deep